CCTVB:訂購的廣告只會於myTV SUPER平台中出現，唔需要擔心因廣告出現於不適當環境而帶來的品牌安全問題。

忽然睇到呢個CCTVB旗下myTV SUPER嘅自助落廣告計劃！（出個新Post，等大家Share唔會得佢條Link)

其中佢有一句好正：ABM訂購的廣告只會於myTV SUPER平台中出現，唔需要擔心因廣告出現於不適當環境而帶來的品牌安全問題。

CCTVB已經去到崩潰狀況啦，自己都講到明喺電視平台落廣告，可能會有人狙擊啲品牌呀！

大家嘅清算係有效架！加油呀

廣告清算師係咪要Mon埋myTV SUPER 呀？

佢地條LINK

mytvsuper咪一樣不適當環境。

push

TVB=不適當環境
鬼拍後尾枕

而家好多人轉用mytvsuper，要狙擊埋

唔出街咪冇事囉

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

得一個人有myAVSuper
都可以幫手cap圖報料
你覺得走得甩咩

myTV SUPER得阿嬋睇
有咩消費力？

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

CCTVB就係最不適當平台

自己都知mytvsuper無人睇

問題係myavsuper都只係播返呢個叫人落廣告的廣告
喺myavsuper賣廣告 不如去YouTube賣仲好啦
利申：比hkbn迫我買左一年

戇鳩邊個話mytv super就唔計

mytvsuper?
mytvsuper 有賣廣告都一律blacklisted啦...
有係BigBigShop賣既野都唔會買, 就算有其他平台賣...
送錢比CCTVB的就是垃圾！

逼逼娼奴抽幾多佣？

唔係講笑
喺myavsuper落廣告的公司應該係on9之中的on9
水魚之中的大水魚
宣傳效果極低
但代價一樣都係受到抵制
我都想知有邊間公司會on9成咁

已經收月費仲要人睇廣告？

無錯

大撚把人之前簽上網送My TV SUFFER啦
你估走得出巴絲法眼咩

阿嬋已經係直接睇33台cctv （走b）搵支那劇睇
仲有cctvb既劇除咗愛回家外，所有劇支那網都有得睇
仲要早一個禮拜出
屋企隻藍屍除咗睇洗腦新聞外
連劇集都唔會喺電視睇